點解我49gb 虛擬記憶體都仲可以話我記憶體不足

chrome成日crash話記憶體不足
有冇ching可以救下我
實體ram 16 gb

16GB RAM 緊係唔夠啦

唔夠咪加多條ram落去或者開少d tab囉，虛擬記憶體都直接計埋落去，你不如計埋vram啦

你開左幾多野

32G
永遠用到去唔記得70 定 80%
就會樣樣野都crash

我64gb都係會lag

啲ram假㗎

就係無先奇 chrome通常長開連登 youtube only
另外有LG控mon既software Onscreencontrol
Steam
無特別開得多野 部機開7/24
通常每一晚都會crash一次全部application熄哂

有無ad block

開個工作管理員睇下有無程式佔用大量記憶體

我 3950X + 64GB RAM 都 OK，之前就算 6700K + 32GB 都窒到仆街，多核係有優勢

有

咪玩啦, 我當年8MB RAM行 windows 95 都好順

插夠384GB ram先啦

屌 我都係咁
用用下都會死 OUT_OF_MEMORY

但係我開撚住個Task manager係隔離都係用7-8/16gb
有無高人指點下

我都係
完全唔撚知點解會咁

32bit chrome total最多用2gb

感覺唔係淨係chrome crash
係有時起身見到開住既application全部熄哂 有時得返個chrome既灰畫面寫住out of memory先知佢係記憶體不足既問題

32GB DDR4 ram, 0 MB 虛擬記憶體爽然路過

你個windows係咪32bit

DL多幾條RAM入電腦

64